（認真mode) 岩岩係個學校show裹面見到我理想對象

真心想搵返佢

我係岩岩同你好好傾個個人
著全身黑色個個

我頭先唔記得問你叫咩名同攞你電話
之後我地又撞返幾次
我都唔記得問你
你如果睇到呢個post可唔可以pm我
我地交換facebook啦
傾下計都好嘛

如果真係係到搵返你
我真係覺得我地好有緣

咪又係雞

Sorry 自膠
比個tg我

唔會係咁
如果真係佢 佢會知我講緊佢

我要推呀！你快啲見到個post就好

係我呀！同你講左幾次bye個個呀

係 臭死

唔通你未返到屋企

你一定要上lihkg呀

你岩岩個笑容好charm呀
Charm到唔記得問你攞facebook

Push到佢見到

愈諗愈深刻

頭先個場學校show明明好多人架
有冇人識佢呀

我要推呀

點解呀

點解你唔問我facebook

唔係 佢唔會係雞

我係到搵到你
我咩都會比哂你架

個post唔好沉
好想搵到你

黎啦 我地相認啦

點解冇人同我相認